出年去日本exchange有咩最注意

鄉下地方

溝日本妹

絲

溝日本仔

我都係喎